18:00後罷工有冇得諗

香港發生咁多事，個個淨係識嬲嬲嬲
罷工係放工後搞，打吓飛機都好，獅子山精神

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

香港人罷工不嬲都係18：00後搞

罷工係放工後搞？
咁罷咩
罷空氣？

不如以後lihkg推post 用telegram 個link 好冇

手足，一齊推三罷post + share tg group link

果d叫收工啊碌柒

咁每日都可以罷十幾個鐘工

夜晚十點後罷埋食

放工果陣罷工，咁都比你諗倒真係天材

六點罷工
十點罷食

周同學你死得好慘，香港人掛住返工同嬲
三罷呀，春袋呀，反抗呀

我大你一分鐘，17：59

屌你老母戇鳩鳩，放工罷工都唔撚識分

呢樣好正呀。罷工由拒絕OT開始。